今晚黃大仙狗狗轉左策略

唔再長期企係到，無必要時上曬狗車坐底休息回氣，有必要時先出黎，再出埋真狗又慳到人手又有真狗黎咬人。

因為佢地知道呢班係街坊一定唔會衝，宜家似係學精左唔再一味亂清場。

咁樣就營造唔到一個所謂既「警民衝突」情景，佢地心知宜家發生「警民衝突」一定會偏幫市民果邊，愈硬清場盞愈整到自己既形象下滑。

當然唔排除可能今日有燒街衣，班狗狗唔敢亂黎，怕有純街坊

總之我地繼續用心理攻擊同光線光擊就岩既啦，高層換老屎忽唔代表前線狗狗換左腦

推

推比黃大仙街坊知